絲打着冷衫果時入邊除左戴bra仲着唔着？

自修室見啲女入邊得個bra,件冷衫啲窿又大
點專心

好似差緊啲野

樓主老母著得咁淫蕩，都幾難專心到

伯母係自修室

sorry 自救老母

？

成條腰都唔收貨?

Bra呢

得咁多

放兩個暖包墊住